愛情依樣嘢到底會唔會平等？

係咪要大家都識得珍惜大家先至會平等？

但其實 根本好難平等
好似點都會有一方愛對方多啲
因為愛佢好多先就佢 先不斷對佢好
你以為對佢好好 佢就會好愛你 珍惜你？
咁錯啦
因為你愛佢多過佢愛你
因為佢根本唔係你想像中咁愛自己
所以先唔會好似你對佢咁好咁對自己

好迷惘
諗起jolin首歌
你多天真 以為一切是這樣的

人是犯賤。

當你不斷努力俾對方睇
但對方好似冇上心咁
你會諗做咁多嘢到底為咗咩？
可唔可以愛自己多過愛佢